有冇巴打1月會去大阪usj玩FF?

黎緊1月想去環球影城玩FF xr ride
有冇巴打玩過之前eva個過山車 離心力會唔會好勁 同harry porter比邊個勁d

Eva 你只會覺得好靚，但唔算好刺激

咁我可以放心玩FF